赤道續集幾時有？ 定係已經爛尾？

尋晚ViuTV 播由港產片億元俱樂部夢幻組合梁樂民陸劍青主理既大片赤道
明明個故事未完 好明顯係有續集
我想問幾時上？ 定係已經爛咗尾

冇人知

唔知

我記得當年入場睇到最尾見到「即將開始」呢四個字我屌左出聲

廿幾年都仲未去到大都

(殘體字，慎入)
拉到comment有人話訪問過導演話套戲其實無續集，只係為咗過審(赤道最尾無事)先作咗個open-end

勁
為左大陸有得上留伏線開續集
Btw 真係好兒戲 張家輝點知邊個係赤道 原來check 過去邊個有對外聯絡就破解到 又冇詳細交代點解會知佢係赤道
梁樂民陸劍青好勁
可以搵到金主大開水喉俾佢哋拍大卡士大製作
但係寒戰3重會唔會拍

但其實幾好睇，可惜

噚晚知道劣評情況下睇又覺得有啲場口幾有趣，
張學友以香港人身份屌鳩支那狗同班狗官、張家輝啲黑警作為，
合拍片好少咁明顯政治不正確，當然套嘢真係難睇嘅

梁陸好似暫時散band，新作都係兩個人分開拍

六大派死晒啦

呢套又係爛尾作

唔止你，我都屌出聲

紅van

其實成個故事太多唔合理嘅地方，戲中好多角色根本多餘，亦都唔需要涉及咁多地方去表達（戲中澳門同日本部份唔需要）。
佢兩個之所以咁勁搵到金主係因為《寒戰》當時成績好，先畀機會去再製作，但係而家再睇就會發覺《寒戰》不外如是，只係當年宣傳強勁罷了。

收曬皮

仲有阿飛正傳續集

冇哥哥點拍

寒戰不外如是

以套要多謝希哥，唔係都唔會爛尾

呢兩個導演真係專拍d 場面浩大但小學邏輯都冇既劇情出黎
唔好再出好過啦

2046我當係

寒戰開頭爆門入屋叫IT 佬起身返工

如果畀一啲唔識香港社會以及政治架構嘅人會覺得飛車、槍戰、爆炸場面好好睇。
但係撇除以上原因，就咁睇個故事內容只會覺得一般，如同爆谷片嘅劇情。

都無錢拍續集